「十八區開花」遇襲警認案發前用電筒「閃人隻眼」令對方舒服啲 惹來公眾席譁然

去年理工大學被警方圍攻期間，網上號召「十八區開花」聲援理工大學示威者，各區陸續有示威者聚集，其間防暴警於天水圍賞湖居公園內撲跌追捕示威者時，遭多人襲擊腳踢。警長捉緊其中一隻腳並脫去對方鞋子，最後將該「甩鞋男」拘捕，控以襲警罪，案件今日在屯門法院開審。聲稱遇襲警被指當日用電筒「閃人隻眼」，他回應指用電筒「閃」對方眼比長照「令對方舒服啲」。

歪理

黨媒truth hk又出fake news 又用721微博假圖

蠢真係唔係扮

官 ： 合情合理

都係睇官既啫 依家D case

我諗好多人都想佢隻眼舒服啲

都唔知醜架啦

國際線有任 請每日推Post

皇軍都係令南京女人舒服d
先同佢地性交

黑警口供好正，好經典。攞哩拍電影拍電視做對白一流

咁比人照顧果時人地都係想你舒服啲

人閃狗:襲擊你
狗閃人:幫緊你

條仆街係咪鐘意講反話d人黎

打到人頭出血幫助人地血液循環

CLS

如果旁聽忍唔到出聲反駁佢會點

手足用laser pen幫阿蛇做矯視

用一次的自由

當年南京啲皇軍都係想啲南京人以後都唔會唔舒服, 所以先令佢地混亂中倒地.

但係照黑警就係襲警

用電筒襲擊市民

try try ma

狗：吹呀，又冇後果再嘈打柒你tim呀

睇官
好就應該直接趕你走

屌你老母拎支XT21X黎閃鳩人
淨係識玩電筒

更加傷眼

咁荒謬嘅對白編劇都諗唔到
黑警好波拯救電影業

你老母，我地閃你又話襲警，你地閃我就話舒服

佢講出嚟自己識唔識笑

咁又點？會告返我咩？告倒咩？

Dllm

官： 高尚人格

咁老強都係令人爽d

律師:你而加轉一次左邊身比我睇
:我轉......
律師:呢個係右邊呀

紅官：的確係令人舒服

哇 班狗果然講唔出人話

雷射筆射你都係想咁

我強姦你係想你舒服啲 咁嘅意思？

屌你黑警老母都係想你老母舒服

幫緊你幫緊你

用電筒「閃」對方眼比長照「令對方舒服啲」

普通法

Smile

想睇撚屌閪官點回應

黑警： 唔認罪？打撚到你認
官：睇唔到，證人可信

死黑警出黎比大家閃下你
令你舒服下！

會比左膠屌你「變成怪獸」

試下閃你一分鐘睇下點

用強光長照或者閃住嚟照都係屬於襲擊 犯法就係犯法！

都成年喇 對佢地嘅仆街程度唔會感到意外
就算佢講成點 都係睇個官點判

push

視光師表示
cls

以前睇某大台啲戲，啲律師會即場邀請佢感受下？

指鹿為狗

我覺得好睇其他人幫唔幫你一齊起烘

不過就小心啲狗官真係玩嘢

雖然多個國際笑話，但係自己瀨嘢就唔抵

咁你自己閃下睇下舒唔舒服

正名
佢地果支唔係電筒
係一支class2m laser

無踼爆佢對眼真係唔舒服

情操高尚添

情操高尚

有epilepsy個啲就真係多得呢句唔少

死黑警

DOJ去左邊

打爆你粒飛滋都係想你舒服

入到去坐屎眼應該約舒服

之前唔係咁講喎

舒唔舒服呢？

班狗D對白都可以拍得出懸疑連續劇

用laser 一定好舒服

6/9每人一支令黑警舒服啲

要求辯方律師搵隻狗親身驗證

私了都係逼佢啲瘀血出嚟 等佢個人健康啲舒服啲啫

狗都吠

咩嚟

對人就話啫禽獸唔計

咦侮辱咗禽獸

義士不是condom

一百歲唔死都可以見盡香港警察幾撚黑

dllm

矯視師